[一月新番] 小林家的女僕龍 5

クール教信者（双葉社「月刊アクション」連載中）

Staff 監督 武本康弘
シリーズ構成 山田由香
キャラクターデザイン 門脇未来
美術監督 渡邊美希子
色彩設計 米田侑加
小物設定 秋竹斉一
撮影監督 浦彰宏
音響監督 鶴岡陽太

CV 小林 田村睦心
トール 桑原由気
カンナ 長縄まりあ
エルマ 高田憂希
ルコア 高橋未奈美
ファフニール 小野大輔
滝谷真 中村悠一
才川リコ 加藤英美里
才川ジョージー 後藤邑子
真ヶ土翔太 石原夏織
PV

第5話 ：

蘿莉龍世界第一

話說係半年番定季番 ？

該圖片唔知咩咩百度

蘿莉龍

剛剛仲打算開
每星期都係等隻loli龍

Loli 龍個同學

龍五係女僕？

今季最好睇

呢套野真係停唔到
Op個畫面好上腦

磨擦力

…喵帕斯？

同一個聲優

好正呢套
動畫正過漫畫

唔同人黎喎

我覺得唔同feel

口碑同預售數字都不如理想bor
點解呢？

諗下日常 叫好不叫座
不過呢套應該好啲 有loli 加持

之前套日常又係咁

日常都唔太算叫好，果陣唔少人既反應係京都以為隨便搵套野改編都做得掂，結果仆左街

有幾多套日常係做得掂架

始終百合都係小眾
d人一見到 吓冇男主?唔追lu

呢套唔算主打百合

痴撚線

ERUMA幾時出場
想聽青葉把聲

其實幾好睇
輕輕鬆鬆又一集

btw
神奈好撚正

點解可以咁好睇
マジやばくね

才川

20分鐘點解會冇啦啦冇左

點解冇人鍾意小林，明明小林咁正

有J應該仲正

有集真係有J

係 裝插件

有冇J都咁正

額頭妹

有 超鐘意小林

咁嘅排名好合理
始終呢套係日常番嘅講贏唔到加百列
排11都算高

輸俾烏拉拉我真係啤一聲

無左死魚眼仲正 雖然係佢特色

我覺得小埋仲好睇過加百列 利申 淨係睇左頭兩集

真男主偽女主 冇死魚眼就多左一件出黎賣萌變百合